毒撚秒回(86)

愛我別走走走走走走走走走

走～走～走

對你地黎講唔係幾掂
我中學都未畢業

英文我都唔係好叻 負負碌碌個陣DSE有個3

上水

好好架啦 我叫做係個班到英文底都算好
不過我就畢業 衰左科英文作文搞到無得同公司拎番要自己出錢 心都痛

多藍

5*

錫錫

唔好串我啦

係既 我低調d

食飯未?

岩岩食完同洗完碗

師兄點樣先可以令自己英文係短時間突飛猛進

so goood

未 好餓

.........
me食ing

問我冇用 我係屋企父母講開

雪櫃有栗子蛋糕陣間食

....sor
我自小靠自己

腳踏實地

same
堅持唔補習 但佢地都叫我去補

FAT DIE U

補習都算係靠自己喎

聽日跑步

我已家補黎都無用都已經全職出黎番工 只係學徒制要讀番個dve番黎

睇多啲 查多啲 讀多啲

都唔知點先可以揾番讀書既動力
雖然由細到大都無

無睇幾日就結局啦

我係唔想衰比人睇作為動力

我已經出左黎做野衰比人睇

UMMM 都係既

邊個人出左黎做野就衰左

我有我愛你

邊個避你咁衰

我
自從我肥左科要retake之後 唔想再讀 我應該HD都唔報

咪係

屌你我問你呀 你咪係我做咩

無人避我

頂你

咁有個hd底都好啲嘅

痛....

有個金毛係咁睥住我

但真係已經唔想讀
自己都出左去做學師 好似考番啲牌實際啲

睥返佢

望緊你屎忽

其實你係做咩

我黎架 唔望得咪唔望囉

維修技工 水喉學師

watch your ass

死MK

咁你依家係咪讀到一半

出去攬住佢錫左一啖

屌你咁樣放閃法既..........
我灰左

恰單身狗 你開心咩下

sem尾 係要retake一科遲半年

唔好咁啦 呵返

唉呀

我明 雖然我未retake過 但我知retake又晒錢又晒時間

係..好on9 但只可以怪自已個陣唔認真啲

唔好咁啦 錫

好啦好啦

美心個栗子蛋糕好多栗子醬

係咪好多圈圈個個
印象中我未食過

patpat冬呢 訓著左？

咁幾時考個牌

中間真係有幾粒栗子個個

我仲等緊位食野

未食過

雪子呢

歸家

今晚好夜

滿左師 做多2年 睇下公司簽唔簽a牌比我

我係單機睇戲啊
always

又遲到又要等

遲左陣姐 等位就大家都唔想

知啦

會有機會唔簽嫁

屌咩

你講我夜 ？

會 但我應該都會簽

做咩唔book位

Why always alone

仲有兩年 捱埋佢

懶 陰公 下次唔敢

慣左
我口味同朋友唔同

番工幾開心 同啲同事師傅關係好好
係衰工作圈子 讀書 朋友圈都無女
灰到仆街 日日生活如是

今次買個教訓

入到去啦我
餓屎了

我一定唔得 我份人唔獨立

食咩 等咁耐

你而家知道邊個香D啦！！！！！！！！！！！！！！！！！

我

放題啊 好好好多人

上黎尋找連登絲打
你個行又好難有女嘅

有人陪邊個想單機

返黎啦

準備沖涼 好快翻

食放題都唔book位
Btw邊間放題有魚生好掂？

好啦 快啲喎

你問岩人啦！！！！！
我唔食生野

加速

咁我寧願唔睇 或者屋企自己一個睇

唔係 難根本就係無
就算唔想拍拖 想揾個女仔陪下都係無可能

頂你唔識生野學咩人食放題

我最香！！！！！！！！！！！！！

我香d

有o的戲好需要戲院個氣氛

咁我個朋友食 咪陪佢

我明啊 無女too

咁。。。唯有上黎傾下計啦 至多我陪下你啦

你ＧＡＹ唔公平

我明 特別係動作戲

你好蝕囉咪

多爛仔睇唔睇我打機片

咩game ?

ＯＷ
入面有ＧＡＹ角

係驚慄片！！
笑片就唔敢了 想有人一齊笑

打交game冇興趣

ＬＯＧＡＮ好冇睇

我唔敢睇 對上一次睇個套係疆屍

間唔中1,2次 無計啦

未睇 星期日

好睇呀

WHERE IS MY ON9JAI

屌一話陪下你 個人就唔見左 我真係咁差咩

Here

你係一個好好嘅朋友

我最香呀

YOU IS MKJAI....

Fuck you I am not a MK

為左Juno睇 係幾好睇

juno果套？
果套都幾恐怖

最尾李安納安凍死左！！！！！！！！！

返到未呀臭冬

thanks sis

食野先 一陣返黎

bro番咩工

ＢＹＥ

死開我搵緊我隻ON狗

be fd

咁既大話你都講得出

咁我唔係啦 唔係狗

我呢啲職業病 睇戲睇服裝化妝特技
試過同個frd睇3d多啦 變左學術性討論

懷疑係咪真係佢拍

放好條怕醜妹未

你好大東 我叫小西

啊屌唔記得左佢！

天生一對

天作之合

大西呢

我十卜呢對

只要信不要問

今日我最香

臭侵

唔係
有野做行開左姐

我都知

中環你最香

得啦我都明嫁啦

你就臭 毒既直男多數都臭

小西洋賜左名未？？？？？？

我係呀毒撚呀

今日冇過個邊 , 聽晚先

未喎

仆街。。好慘 比我帶佢返屋企好過

如相處悶透後 如相愛沒永久

情聖點呀

現充

你想叫西西定洋洋

鬼仔

咪諗起人囉 有咩點姐

唔好咁

大西洋

幾好…
鬼仔…

跟我走 係到扮情聖 打你三十大板

西西

扮乜9野情聖

唔好喊啦 摸頭呀

毒撚好少認係毒撚架喎...
不過就算唔係毒撚都係成個象棋阿叔個d

鬼妹會唔會好啲

ＮＯＴ本冬

好啦 我去沖個涼先

去狩獵

冬冬是咪有兩個

冬冬係典型直男

係呀屌 你又知既
返工啲人話我似呀叔

你又係絲？

有無咁老

19你話老唔老

我係咪要扮唔係

19似呀叔

男性觀察家
btw 香港應該起個auschwitz 2.0 俾象棋阿叔

咁就死啦

其實事但啦我都分唔清你地係絲定巴

估下

做下運動會後生啲 好似係

留名

衰過毒撚 似呀叔肯定disgusting

唔鬼估 會呃人嘅

咁毒撚係咩

沖得開心啲

快d又估下我係絲定巴

唔係， 有十幾個
揸ＦＩＴ人笠冬最大，跟住排名不分先後
耕田佬笠冬
實體化笠冬
食左你笠冬
水稻田笠冬
強力笠冬
微力笠冬
香噴噴笠冬…
我係ＡＭＩＧＯ笠冬

毒撚光譜好寬 , 由ok到disgusting都有
但呀叔就全部都disgusting

我唔係ＧＡＹ佬

如何沖得開心啲

放好人地未啊屁股笠冬？？

又一則笑話

仲有
虛疑化笠冬 , 多藍侵笠冬

唔係ＧＡＹ佬咪即係直男 做乜?

一邊沖一邊做你愛做既野

咁臭bun bun笠東呢？

最好啦

想笑!!

每星期都打波

定緊水

你係山塞強國貨

我。。。係睇顏色嘅

冇呢個版本

你老友未上水

Hi 我係鬼仔

我紅巴

嘩洋腸

咁記得一定要剃鬚

一個阿叔的誕生 :
1.)性格 2.)言談舉止 3.)喜好 4.)衣著

佢係咪要芒仔唔要我啦

hi吹

Hi 我依家都係紅巴啦

hi 雲b

痴女

我真絲

我夠有啦

依家有

超痴女吹雪

我藍絲

好想調戲下佢。。

巴打你好

痴痴

個涼都沖好耐下

……我絲

一定係ＧＡＹ佬扮

hi

你唔係都沖涼咩

洗頭 要吹頭

成日都係咁
遲d你就慣

好撚攰

人地大肚啊痴線

咁早？

訓

唔調戲得。。？

好粗魯

認真呢

無得抖

你就黎變到炸雞濕咁

識化妝？

點解

好彩我唔係ＧＡＹ佬

唔記得講聲 廁所有人

絲

i dont wanna be lonelyyyy
btw你今日有咩did

係 我係職安女漢子

我係巴打中既巴打

..............................

邊個gay佬扮

姐點

我唔化

漢子 姐男啦

即係巴打

吓 咁點出街

好辛苦呀 咁咪好大隻

灰左

好攰呀ＣＨＩＮＧ 香香雞

Me here you don't want jei
Stay home 9 fing

食完飯？

ｂｕｓｙ

我都唔化嫁 唔出得街嫁咩

MO DONT WANT AH CHING

點解 化妝係女人第二條命

唔化咪唔化

食完 仲食左蛋糕

３。化妝

唔係既

？

唉我都要吹好耐

Very busy？

想聞你頭髮

bb cream咪得囉 簡單自然美

我有美麗既面孔同自信

我唔鍾意化妝 一黎係懶

話時話都幾香下

乜都唔用 美唔美

你岩

我係地盤猛鳩

有咩推介

好彩我係

最緊要自在架姐 我都係得支bb cream咁大把

let me see see

黎先生？

炸雞濕咁咁好

我唔係職安漢呀

ａｇｇｅｒ

有咩途徑

兩個都肯陪人

用開 Dr.G 冇研究純粹朋友介紹

自爆

搵日去睇下

差唔多

咁我都有枝benefit 打底嘅

不了
用真男人用既牌子唔你果個

真係去沖涼

自貼ok？

屌我都自爆！

benefit既乜野 ?

你又啱呀 幫你花眼妝啦

好！

玩大去 個個自爆！

介紹下有咩牌子好用

你自貼先

ＧＯ ＡＷＡＹ啦痴痴

痴雙眼皮？

自爆左比醜仔睇

不嬲雙
內雙！

me都要

我單雙 要痴膠水

d保養品同化妝品要同洋人共用
但d皮膚根本唔同

自己買啦 搽壞面

問者先貼

過黎隻揪啊
ＡＰＭ啊

唔啦 驚太靚女你迷上我

email？

貼左

女神

你係咪易容術架

冇錢 用落都ok唯有就咁

但我覺得都唔夠你靚

stoneyemma12@yahoo.com.hk

雙眼皮膠水

石頭瘡等緊你

連登回覆左無消息彈出黎 要一頁一頁揾好辛苦

隻左啦

你點知？

係

你唔係自爆左咩

冇事

做咩 你自拍？

勇士

大力醜神獸

我唱歌ONLY

soundcloud 啦

如果有傾都開心啲 屌有時揾到眼痛

好多時我都唔追，直接睇最新

未準備好

話事話呢個ＰＯ係咪半數人都聽過本冬唱歌

好好聽？

1個

唔知

只能這樣了

今日唱Ｋ爽啦

推太快

熄機上床秒覆時間到

救命 冬冬恰我

k歌之王

你別皺眉

好波 黎啦

我唱得 不夠動人

冇呀

唔夠喉呀

ＭＥ
雪Ｂ

很動人的

好想wts響而唔係呢到響wts全部群組 開都廢時開

手中緊握車匙 追不到往事
方知掛念較懷念更容易

你傻嫁？

一樣 得幾個女仔朋友

做咩

做咩事

唔知邊個恰邊個

瘋狂唱比你聽

未係

屌...我成班男仔朋友
一個女都無

秋仔
東仔
慈仔都好似有聽

下唔係應該我唱咩

全部八婆黎

我全部大隻型男 最重要係 全部單身！

飲杯水開聲之後找數

過半係女仔朋友

又有電視睇

睇咩呀
認真聽日係咪銅鑼灣食lunch

可以搞gay

唔係我呢味

唱比本冬聽

大神

屎忽

我＞你＞我＞你＞怕醜妹

唔好啦
我咁大個仔 仲係處男 唔想搞呢啲住

怕醜妹好似定左驚
放佢落缸先

雷霆掃毒啊
晏奏唔得閒啊

係我呢味

完了吧 如無意外

我都係

怕！

好好對佢 嗚嗚
我咀左佢一淡架
長命百歲啊ＤＩＵ！！！

笑左 你處男

都話夜晚

非不為也 , 實不能也

柒左

你唔係絲咩

反肚ＥＤ

夜晚陪你食得唔得
要草錢 慳啲洗 我習慣番屋企食晚餐

怕乜

所以佢講處男我笑左

我怕㗎

隻野

正東西！

你！

咁大個人第一次見驚hehe既女仔
why ?

而我不知道這是什麼

一齊返屋企食

可以俾我？

考慮一下

你話點就點啦

唔會掛

ＮＯ

是這個

我未死啊 臭冬

女神濕
plz

Yes

聽日踢波啊

我男都驚驚地好撚反感
我番工個到之前周不時會走啲基佬入廁格
我做野試過拆廁紙箱 有個dom係入面
屌拿星

Give me

hehe真係好難頂
係咪

how much

好啦

呵呵呵
想食女冇咁易

有耶撚會仇視 但女仔黎講未見過反應係驚

我而家聞到喇
係香香地
香冬

下個禮拜五
聽講好多人出

出咩？

好明顯係我啦ＣＨＩＮＧ

男既理解到 雖然都覺得好膠

唔係既 先天性見到bl就唔係好頂得順 唔好hurt到人呀

仆街 ２２：４８ＰＭ啦

Why？

訓！

去食飯

睇電視啊

痴撚線架屌
跟住我同我師傅見到 係咁屌

我係水獺

咁冬冬呢？

９：２

同邊個 有無我份 最重要既係
有無女

冇

Umm好似冇

咁我去飲野算啦

在階級社會中，每一個人都在一定的階級地位中生活，
各種思想無不打上階級的烙印。
又一次見證依句野係至理明言

飲茶？

ｆｆ＞？

快做野啦

屌我番工同全男食 番學同全男食
到底幾時可以同女仔坐同一張枱食餐飯

唔係有心啊

啲人見唔到咪唔反感 見撚到真係會想打人

飲汽水 you join？

元氣壽司 旋轉檯

No 肥！

我冇咁膚淺！

算啦 香港係咁

咁飲水？

嘩屌dry到

問心個句 係咪先

貴呀 要節省金錢

其實呢度開wtspp gp會唔會仲方便

４５３字啦！！！！！

係屋企飲

始終係亞洲 慣

唯一機會

呢啲生活已經維持左好多年
無假話

sor

開ｗｔｓａｐｐ ｇｐ你覺得會開到８６個ｐｏｓｔ咩ｃｈｉｎｇ？

你仆街喇

其實真係好撚on9
係男廁廁格汁到
有時見到天花有用完既dom 屌 真係唔夠膽汁
on9

唔好開group啦 會變小圈子

算啦 單身3 4年 已習慣這種生活

播播下柏宇播左時光機 咩黑魔法黎架ＣＨＩＮＧ？

34 巴打 加油！

Where

又唱歌？

三至四年呀屌……

我有睇到呀洋洋 幾得意

笑左

未

ＹＯＵＴＵＢＥ

學公里失敗

當我冇問過 梳

入黎傾計

Yes come on

34歲 here

不過已家就算有女仔同我食飯 我估我都會超怕醜唔夠膽講野

老餅

好悶
係咪秒回

屌....我3-4年 我唔係34歲

秒

你唔會 放心

我怕溶入唔到

回覆速度太快了，請稍候再試

Yes ！

點解唔會

我真係83年出世

我琴日先入黎 已經熟哂

...sor

真嫁 recall多次啦

到時肯定會有話題 你放心

老餅子

你自貼先 佢真係有比我睇

ｔｈｘ ｓｕｐｐｏｒｔ！

上面貼左

喔喔係咪嘟嘴側面個張

我會驚 已經習慣左無女仔既生活

會唔會歧視呀叔

都係算

翠如d戲真係好屎

點解會入黎既

唔會 依度個個18歲

得個樣

個表情一撚樣

已經唔識同異性相處
我應該會孤獨終老

原來你已單身 3 4年

臘鴨！

做咩啊

我都覺得我會係

求你別說

唔知喎

數已找

咁就

因為topic 所以好奇入黎睇

點比你睇

Not ok

錯過我

點算

恥笑吧

你冬我冬之後時光冬？

呢度有冇珍a0?

18吹雪b

白痴仔

你等緊電話呀?

Hi

真係比我睇的話 email

白ｇａｙ佬

主人公吹雪

有無CHING秒我

單身有問題咩？

渣

幾歲？

新歌ｓｅｎｔ

A1同A0冇咩分別
第一次拍拖好似唔太似拍拖

OK WAIT

18

diu la singgggggggggggggggggggggggggggggggggggggggg

FUCK U

有好多係偽a1

你有無興趣同我相依為命
我介紹下我自己先
收入低
工種低賤
樣貌 見到你再評
負擔大

呢啲就有 係啲親戚群組dl

幾時有得聽

hehe?

長輩圖

WETBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBB

算啦 早晚會放低

第一次拍拖唔夠三個月嗰啲真係唔叫拍過拖

分手啦

順便教你寫基本email

OK

你唔趕時間呀可?

以前女朋友屋企好嚴,好少比佢出街
我好似淨係同過佢單獨出街一次
其他都係同埋佢d朋友

係咪認真先 我真係想進修英文

世伯我叫sandy ar

覺得句野好撚q

你又睇咩呀X_X

我第一次拍拖 拍左差不多2年不過帽事 直到今天還是單身

聽緊無賴 好岩你啊ＣＨＩＮＧ

暫時有２位長期聽眾
加你人工果時你可以再問本冬

維持左呢個狀態幾耐

J555555555555555555555555555555555555

都係濕濕懂

未放低？

DIU YOU
我唱歌唔理YOU

我要哈根大師

岩我唱定Ｄ歌詞岩我呀

放低很久了

ｙｏｕｔｕｂｅ啊 你Ｄ黑魔法。。跟住寵物

真係架?

YES BECAUSE I SANG

俾我聽

我要聽!!!WETTTTTTTT

你地想聽？

SD JOR今日

你英文程度去到邊先

我係咪要唱

慘豬

潘sir越睇越奸

錯 歌名好岩你

唔緊要 工作要緊

為何還喜歡我

你就....

恐怖。。。。。

一直都係
拍左唔夠一年就比佢飛左

十卜

serious?

ＤＩＵＵＵＵＵＵＵＵＵＵ

咁幾時加人工

得喇知喇

屌好掛住雪仔

點帽法
俾熟人帽
同埋點發現

YESSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSS
傻GE 我辛苦D有咩所謂喎

笑點好低呀ＢＩＴＣＨ！！！！！！

醜聞。。。。。。。。用緊電腦......

喂喂喂伸個頭出嚟

反而唔你飛佢
一個月係咁已經飛得

我真係唔知...

你做得好我咪加你人工

一齊睇電視

好嘔心

你自己唱啦屌 聽人唱有癮咖咩

咁佢屋企係咁嚴,關佢咩事
我同佢一齊個陣大家都讀緊書

咁你幾點訓
我打機

佢成日唱 不停唱

好串喎

Urm... 讀緊IVE HD?無記錯？ 英文你拎咩grade

咪係 我聽就差唔多

咁我有咩唔好

佢去台灣 第一日都仲有wts. 第2日開始無哂聲氣 2個星期到佢揾我 同我講 你要失去我了 跟住我就呆一呆 跟住無幾耐我就知原來佢係個邊識左個同機去台灣既香港男仔

OH FUCKKKKKK

十卜交流

嚇得我心肝仔卜卜跳

我成日加人人工
快架喇

唔係話佢錯
而係同佢一齊根本係錯
而仲可以忍到一年

ＨＩ ＢＩＴＣＨ

be me fd 啦

無 HD都無 中學都未畢業

嘩屌

我係吹雪 唔係bitch

試下再快啲

唱左一堆喇
冇得聽屌

我都用緊電腦呀雪上加霜。。

比你睇片唔係叫你串人喎姐姐

屌

輕鬆回歌

ＥＶＥＲＹＯＮＥ’Ｓ Ａ ＢＩＴＣＨ！

好啦我等

屌大把貨

做緊PROJECT AR SHYB

最盡１點啦ｃｈｉｎｇ
已經提早同你講

秋仔我想聽

唔係.....一見到你就諗起嘛..

下 咁快手
去讀書long d 都話
條仔識轉彎

岩岩唔係話retake咩

扣你人工

屌 唔好唱住一堆 好9

所以我對好多野已經睇到好透 跟住自從發生呢件事之後 我就一直開始走下坡 屋企發生好多事 但我就一直係每件事成長

屌你

趁把聲未收皮

Only you

我份人好內向
幾乎冇朋友
佢主動同我傾計,同我做朋友
個時冇左佢就冇人陪我(而家都係 )

隻揪!!!

唱撚哂D DEAR JANE 先

仆街唔講啦１２點ｄｅａｄｌｉｎｅ

I'm ready

Okay be your frd

屌你老味 工作好多野煩
好多胃氣 食唔落野

得啦今日冇咁快完

come on！

唔好咁 點會咁快
慢慢食 食到唔食

仲諗到咩呀

LM 十卜

佢要咁做 我無野好講 自此諗通左之後 對佢極反感

me 肥婆都OK？

仆街喇

仆街 唔好回住 加油加油加油加油

Ok come

我retake係已家vtc讀DVe課程

本身識?
如果唔係,條仔真係好勁

ELLA 緊呀屌

大膽

狗奴才！

走冬

慘豬
Stay strong

笑撚死我

加油 巴打 連登有愛

Never joke

我又聽啊

唔好迫我炸你

加酒
聽我ＰＬＡＹＬＩＳＴ加酒

向生你平時咁忙

牙ben奸既

飲水啦ＣＨＩＮＧ

佢俾條港台仔飛左未

CHAU CHING....
我知錯...

唔識
係去左唔知邊到 個男仔見到佢 就同佢打招呼 就開始發展 2個星期 我就比人掉出街了

how about three jor?.?

好似已經輸左個勢

其實冇晒聲氣就要主動d搵佢
我以前個個又係咁
不過個陣佢應該未同個條仔一齊

我會好好表現架啦

咩都輸

go la ok ga

未仲一齊緊 我單身咁耐佢2個一齊咁耐

orange

一定撞歌

Must be la

啲女要變心
點綁都冇用

點解d女可以變得咁快
定係佢去台灣個陣,你地已經變淡左

我有揾 佢無理我 已讀不回 我係咁揾 佢係無啦啦有一日同我講左一句 咁就the end

LM 我陣間唱
但我唔唱DJ
我唱水哥

Si！

唔駛擔心我
我識自己去廁所

唔識 sorry
咁 鬼佬問路你識唔識答

無 一定無 佢仲問我呀媽 有咩想要

nonono

風箏ed

orange......
I am happy sir I will choose shanb

我以前成日想我ex同佢條仔快d散

竟然係咁
咁快啲脫離單身啦

你得閒聽新果首睇下點

小朋友好易習慣

Ho sweet
Not you

秋仔唔撚應人

Same okay okay

識呀 好流暢答番佢

聽咗 唱你要習慣無E WAI shoulder

呢句真

D人都癲既
奸既全部有負累

ME AGGER

ok late d listen

very very fat wo

我都係 但已家諗都廢撚時諗

你問我點解未死我點答啊

hello ？ i am skalalalalala bomb bomb

fuck you shit
Me+ happy sir= <3

34年的確好耐

歌啊

冇d咁既事

巴打.2 應下人啦喂

咪同madam講囉

H I！

gogogo

咁me little fat u okay

No la
Tsz Shan is better

on9jai=,=

咩原因可能發展得咁快

SOR LO你GET唔到\

SOR

幾千天

無圈子識女仔 就算有都未必去識
我只會簡一個會同我共同進退既女仔

咩都關兄弟事
分手都關

diu.... hate 9 you=.=

Ok me fat like catgirl

屌.... 3年呀！

And you deserve better la

HI

咁英文唔是咁差姐

D責任一齊咩

choosingggggg

而家邊有女會同你共同進退
你退個陣就88

我都係3年

女真係好煩
玩玩具好過

佢有同我講 話個男仔同佢食飯會夾餸比佢 對佢好好..其實個陣我呆左

SORRY 秋仔
大佬唔好嬲本冬

MY HEART FEEL PAIN

Sor who is catgirl

幾型

no la diu...

如果我係你,我都呆

ME

巴打你後面個櫃好壯觀

未一齊過又點知對方會唔會同你共同進退？

你後面d玩具

想睇埋華政
好緊張啊

但我好多字唔識 我作文都唔合格 成班7成英文底差過我都合格 屌 講起都嬲嬲地

Catgirl is catgirl very very fat

me here (hug)

所以我咪單身咁耐

cls

Hi濕

不了
要聽問雪兄
佢有

who ？

john
咩台

唔好嬲 你唔好彩姐

咪又係j5
就黎結局好似係

你肯原諒我未
我開始ＳＯＲＴ喇

想聽咩

OK THX
I REALLY THANK YOU YOU

屌就嚟結局 你有無睇過

Is okay lah fat is not a problem

黃浩然同煒哥都要幫城仔同脆魚做配角

型過seed好多

唱咩歌 十卜地下街

有睇

真係無野好講架啦 同埋佢本身機票係買我生日番黎 佢就係我正日生日同我講分手 我呀爸問我點解唔見佢 我調轉頭 忍唔住 流下男兒淚

我做主角

嚇＿死ＯＫ我問佢

我34年

ＨＩＭ ＡＮＤ ＭＥ

屌=,= 我都有睇但無入腦

最好聽果首！

你揸fit嘛你大支野
Me小薯仔放過我喇

條女好識揀日子

首首都咁好

因為我每次有女仔想識我 我會細細步同佢講我已家身上一切既負擔 後面無哂聲氣 你估我仲知唔知

渣ga

梳 再問
你地一齊左幾耐？

食屎喇

哇屌後面

自己油？

我未能及時咁做

....無吹奏.....

屌怪自己咁多年讀書唔認真 所以可唔可以幫下我呀姐姐

今晚好似講突唔突襲
利申熄左電視

我屌你

差唔多2年

我最滿意果首都未send

咁撚絕
你以後生日都會記得佢

快啦屌

ＯＫ冇事發生我繼續揸ＦＩＴ

乖寶寶就黎睡覺

已過去 這點事 對現在的我 只是灰塵

最ＨＩＴ果首！

Tg有無 email太多會skip左你個封

健康寶寶

每次有女仔想識我

太消極同負面
仲點會搵返你

首首都咁.....

but very very smelly

下好後喎
打尖會搞亂個順序

屌...到底有幾多首...

Post係度咪得
一齊研究英文

佢只係你嘅過客

點先可以有女主動識

素組咋
返工好累 砌到一隻出黎已經覺得自己好叻

OK！

我有班兄弟生日會同我食餐飯 我比較重感情 所以班兄弟同我食飯已經好開心 但已經唔會諗條女 係第一年班fd同我慶祝 有啲想喊

講緊上面d email

香？

做功課!!!!!

無TG我毒撚得wts

冬：我就係ＧＯＯＧＬＥ ＴＲＡＮＳＬＡＴＥ

No！ veryvery very badddd

我唔主動識女仔

你有friend
已經好好
我冇朋友
係真係一個都冇

你岩 齊來學英文

佢第二滿意果首！

無 我只係講我已家小小既情況 已經走了

that right

秋爺你最鍾意which

秋仔聽唔聽ＲＡＰ歌

我會唔憤氣
點都會做返啲野
騷擾佢屋企人 朋友圍
總之令佢冇安寧
過得咁爽呀拿

首先
ＹＯＵＲ ＦＡＣＥ

你最型

我人生買得２隻ＦＩＧＵＲＥ

未send喎

如果係我
可能會咁諗
但最後都淨係諗

最撚憎啲groupmate google translate 比我

咁你揀你SD咗比我個D

我有時會上個fd間吧到飲酒 我無野做會唱歌 跟住番埋位會有啲女仔行過黎吹下水

佢有無放過EMAIL

梳

肥矮柒毒窮

有

喂唔好問我英文野

No problem me smell good is enough

我已經唔想安慰你
想打鳩你

有機會出黎食過飯

快啦快啦快啦Ｊ都凍

but me not good wor i am beautiful！

秋 比多次黎

黏土人呢？

你請

Tg我都好耐無開 但啲stickers好鬼抵死

試過整到對方要出禁制令
但對方冇錢請律師
放棄左

好癲

快啦快啦快啦我不能忘記你

我曾經諗住佢生日 我買個蛋糕掉9佢屋企門口 但後尾我無做既原因係因為
我覺得做男人唔好為呢啲水性陽花既女仔計較

我唔識揀牙CHING

Okay but I am ugly

個個都咁講架啦

chanhonan99@gmail.com

真

thx ching agger
i think so

ME好淆

咁帽人都要負出下代價既
利申冇做犯法野
純精神攻擊

玩？ 想買自己

屌我唔知牙

無可避免囉
你話好丫嘛

so ok be fd la ！

唔驚我成日走音

要我將佢啲英文translate做中文先睇得明

咪閃光

自己想做乜就做啦
唔好成日比男女既定形象框死自己

....屌 又唔係經常

求其啦點指兵兵點一首啦屌

無問題

我dl都無dl過

人人唔同啦
但我覺得已超出計較
係無理由俾你咁風流快活架

唔信囉

屌拿星

下我接受能力好高

信者得救

may i

揸fit人用Google Translate有特赦

我都ＡＧＲＥＥ呀

Oh come on where's the email dude
Don't be shy and ask

我會放長雙眼睇佢好得幾耐

CＡＮ YOU GIVE ME 聽

agger ar

Yeahhhh so happy that we r friend now

SENT
噗噗跳ING

屌SEND未啊我就打機

唔關事 係自己心態問題 因為跟住我身邊發生好多事 根本唔會有心情理佢

France ok？

最後佢地真係一直一齊

如果硬要定形男女
咁就贈一句 無毒不丈夫

會有報應 我信

我唔用

你唔係想踢爆佢有好多土人？

心肝仔卜卜跳

咁咪一齊 我又唔會在意

屌 仆街

用錯AC

唔知咩閃光

sd lun jor la diu

我最唔信呢d野
你係有能力/夠賤就冇問題

TRACER啊
我呀

心跳在卜卜卜~

我係fubuki tracer係？

屌仆街

嘩屌佢老母嚇撚死我好彩無

THX MAN

我只係咁岩個陣 身邊發生好多事 屋企問題
如果我正正常常 我都搞9佢 我清楚佢屋企所以野

唔緊要 無咩嘢

有無人玩傳說對決

閃光!

無事
YOU WANT?

所以閃光係？

仲洗問

無必要啦 我覺得 日子耐 但佢地會有分手既一日 因為我同佢男朋友 叫做間接有接觸

Very ok
咪學埋哂雪兄d衰野
係咁唱男歌

係咪唔洗dl tg架啦 直接係呢到？

如何間接

明白
咁希望你屋企順順利利

關禾咩事=.==.==.=唔通唱女歌

我有

揸ｆｉｔ人有冇得聽

佢叫我唱嘛 我揀唔到歌

條仔咁短時間搞掂你ex
應該好勁

有伏線

你就岩
佢唔岩